有無日本巴打想收留部咖啡機（全新）

是咁的，岩岩上amazon jp 睇中左部咖啡機，香港賣$1400 日本就賣¥5843，所以就一時心急上buyee 代購買左,我認我豬 但過左PayPal 先醒起日本行100V，黎到香港唔係唔用得，但要買變壓器，仲貴過部機
有諗過唔運落黎，寧願唔要部機，但又唔想白白益左佢間公司
所以想睇下住日本既巴打有無興趣收留部機 執返小小都好，好過比左錢又唔要咁折墜

10蚊同你要

退貨唔得咩

未必有得退，因為係經buyee 代購，我1點幾落單，2點要求截，雖然果邊未買，但我諗都唔會咁順攤比我退 我都講明肯比手續費，希望肯cut 單啦

啱啱買
amazon有得自己cancel單

利申: 未用過代購 不嬲自己ac買
唔知你個流程係點

佢會cancel amazon張單然後退比你
無理由咁格硬

如果出咗貨
集運寄返日本地址 =好乸貴手續費+速遞

流程係，比左amazon jp 條link 佢，我PayPal 授權比佢買 諗返起都覺得蠢 所以amazon 果邊我都話唔到事，PayPal 我即時取消左授權，但結餘果到仲係負數

仲有其實台灣都用得
電壓一樣 好似係

變壓器要千幾蚊咩
屋企有部日版wii，都係買左個百幾蚊嘅變壓器就用到

百幾蚊姐變壓器

我都唔知 佢條款果到寫咩代理購買無得退，但呢個仲未成功落訂，會唔會有機 已經留左言，雖然都打左底無得截

因為部野係100V 1500W 左右，一般變壓器用唔到

amazon jp 使春用代購咩
又唔係唔收外國咭

zozotown 都唔撚使用代購
可以用line pay比
開個line ac > download line pay app就得

衰心急

如果唔比退 你搵個台灣佬要咗佢
集運直寄佢屋企

台灣佬突然間唔知邊到搵，所以係到問下在無巴絲住日本，又咁岩有需要
Btw 果部係Nescafé dolce gusto Genio 2 premium 黎，之前見香港無做特價一直唔捨得買，一見到平就鬼um 眼咁

鴨仔買變壓器咪用得